消息：林鄭提四大行動冀中間派「收貨」

【Now新聞台】林鄭月娥發表電視講話前，先與政商界會面宣布決定。消息透露，林鄭月娥在會上解釋四大行動是要爭取中間派「收貨」，但會上有人反對撤回修例，認為會令示威者覺得他們的行動有用。

獲邀參與會面的包括多名建制派立法會議員、人大代表、政協委員，他們下午抵達禮賓府。

會面進行了約兩小時，據了解，林鄭月娥在會上解釋提出四大行動，是為了回應訴求，爭取中間派「收貨」，紓緩社會上的張力。她又透露，電視講話早就準備好，是要待合適時機發表。

會面有提問環節，消息指，工聯會會長吳秋北形容他們作為林鄭月娥親密的工作伙伴，但會面前傳媒已廣泛報道決定，不滿林鄭月娥只是通知，而非諮詢他們的意見。

而立法會議員陸頌雄就反對撤回修例的決定，認為「捱了那麼久」，讓步會令示威者相信示威有用。林鄭月娥就回應指，示威者提出的五大訴求中，撤回修例是政府能做到的。

另一名與會者港大法律學者陳弘毅，則認為政府的決定有助解決目前困局，認為市民憤怒，正正因為政府一直沒回應。

另外，民建聯立法會議員蔣麗芸會上問林鄭月娥，若示威者對四大行動不收貨，她會如何「止暴制亂」，會否考慮引用緊急法。林鄭月娥回應指，會加強執法，不排除用任何方法，但要考慮時機。

另外，林鄭月娥提出成立獨立的委員會，研究社會深層次矛盾。她在會上就透露，委員會沒有特定職權，亦不會調查警隊或示威者，名稱、目標及人選未有定案，日後成立的對話平台會商討。

收佢老母

收你皮就有

收佢皮就有
還有呀
只是動議咋

呢個世界只分為有良知同冇良知，冇中間㗎喎？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

依家仲有中間派就即係撑警架啦師傅...

中間派即係騎牆撚啦
即係邊邊贏都關佢撚事個班
我屌晒佢地老母呀
收？收佢老母呀

笑撚死人咩

林鄭次次都係激怒全香港不論黃藍

不可能，妳收皮

連田二少都唔收貨喎大佬

佢四大行動有三大都係廢㗎喎

收你老母

委員會沒有特定職權，亦不會調查警隊或示威者

吹水會

今時今日仲邊有中間派 有都係口講中立實際藍到仆街

而立法會議員陸頌雄就反對撤回修例的決定，認為「捱了那麼久」，讓步會令示威者相信示威有用。林鄭月娥就回應指，示威者提出的五大訴求中，撤回修例是政府能做到的。

有無人知白姐姐條契家佬係唔係死左？中聯辦契仔！

工賊會永遠企係工人對面

冀下好

階段性勝利

你就比天收